可唔可以喺英國當地續領BNO？

可唔可以喺英國當地續領BNO？

謝謝

應該去邊同埋有乜手續呢？謝謝

謝謝

但係可唔可以當地寄完當地拎？ 謝謝

去停一停，唔係長時間留

旅遊台薪火post 自己去睇

想問下如果細細個父母幫我拎過 BNO，不過本嘢已經條屍都搵唔返，而家想再拎的話可以點做？